如果iPhone aac藍牙聽無損會唔會同256 320 aac有分別

假設我iPhone用藍牙聽 apple music 256 同 moov 16 bit 有冇分別
因為始終音源唔同咗 但iPhone藍牙只有aac aptx以上都冇
想知道好耐 如果有分別我就轉用moov了

利申：用緊 Apple Music

你用有線都仲話 無線就由鳩佢啦

要靚聲用player加靚線耳筒，iphone聽就唔好要求咁高喇

咁平時返工放工無線方便好多

我有 但有時無線方便啲 想係無綫入面都盡量揀最好嘅

唔係話無線只係傳輸技術，不影響聲質嗎。

Moov 有冇試用？
你搵你最熟嘅歌A/B testing 係最快知結果

lossless to lossy > lossy to lossy
the differnece is inaudible tho

試咗了其實係有少少分別 但係唔肯定係咪心理作用

對蝙蝠黎講咪有分別

準備多幾首歌
叫朋友幫你random 出歌睇下你分唔分得出邊個音質好

命中率低過2/3 咁基本上同鳩估冇分別

我用airpods pro 聽128 同320 個分別真係要D想像力先分到.......
但轉番女朋友隻貴野有線入耳式 (7千蚊好似 我唔太識耳機野)就好明顯

放心
點都有分別
無損個動態始終好過aac/mp3好多

就算只係用aac模式連線
用靚嘅真無線耳機都仲會聽到分別

用note 10 + sony 粒xm3
聽 youtube dl 既mp3 同
16bit 都有分別

淨係sbc同aac比已經好大分別

因為CD quality 要1411Kbps
AAC 係同Bit rate 下表現好過SBC 嘅lossy codec

SBC 設計出黎就係low complexity, 驚死當年啲垃圾藍牙耳機processor handle 唔到或者會太食電

Iphone 行 aac 有損檔，無論你用幾靚既機都行唔到 16bit 同24bit , 因為apple 機無買高通技術

講緊無線耳機，如果你用有線耳機，買條靚既轉駁線可以聽到16/24bit

你自己引用呢個網都話AAC 支持16bit 同埋16bit 已經係CD 音質

想學下野，而家仲有人用sbc 嗎？

總之無線藍牙耳筒就算鳩數啦

分到就分到，分唔到就分唔到
何來有命中率一說？
我未見過人分錯60hz同120hz mon，講緊係10/10

你連基本嘅對照概念都冇 難怪我一早block 咗你

簡單幫你了解件事
你做multiple choice 有4個答案俾你揀，鳩估命中率有幾多？
咁如果MC 得2個答案你揀 (high qualify songs, low qualify songs)，鳩估命中率又幾多？

人 (用家) 我唔知，但聽歌嘅話有高通aptX, AAC 之類codec 啲廠default 應該都唔會建議用家揀SBC

傾電話用藍牙Hands-Free Profile (HFP) profile 就有可能會用SBC

block 人好威咩
講緊分到定分唔到，鳩咩估姐
做MC如果你解到題，洗咩鳩估姐
你洗唔洗鳩估60hz / 120hz 邊個順啲?
你洗唔洗鳩估1080p / 4k邊個畫質好啲？